做過服務業既你就知，依家有部分香港人係幾撚低質

明明排緊隊埋單就怨人唔話佢知，等得耐就係出面發老脾，明明等左5分鐘都無，啲陋習仲話自己受過高等教育